\documentclass[../precipa]{subfiles}
\begin{document}
  \begin{titlepage}
    \begin{center}
      {\Huge \textbf{Сборник}}\\
      \vspace{0.5cm}
      {\Large по математика}\\
      {\large за 6 клас}\\
      \vspace{1cm}
      {\scriptsize
      \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Bromelia.png}{\XeTeXLinkBox{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{bromelia}}}\\
      \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Bromelia.png}{Bromelia} от
      Grupo Firenze,\\лиценз: \href{hhttps://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%9E%D0%B1%D1%89%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D0%BE_%D0%B4%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%8F%D0%BD%D0%B8%D0%B5}{Обществено достояние}}\\
      \vspace{1cm}
      {\large автор: Христо Христов}\\
      \vspace{0.5cm}
      \today\\
      \vfill
      {\footnotesize
      \doclicenseThis
      Насърчавам Ви да го споделяте със свои приятели, познати и непознати, както и да го доразвивате на свой ред. Предназначението на този сборник е да бъде полезен за възможно повече хора. Вижте лиценза по-горе за повече подробности.\\
      За съставянето на този файл е ползван само \href{https://www.gnu.org/philosophy/philosophy.bg.html}{свободен софтуер}, работещ под операционната система \href{https://www.gnu.org/gnu/gnu.bg.html}{ГНУ + Линукс}. Текстът е написан на \href{https://www.latex-project.org/}{\LaTeX}. Задачите и отговорите към тях са създадени на системата за символно смятане \href{http://maxima.sourceforge.net/}{Maxima}, произволните числа - на \href{https://www.python.org/}{Python}, а скриптовете за сглобяването на всичко това - на \href{https://www.gnu.org/software/bash/}{Bash}. Ако искате да разгледате изходния код от любопитство или да го ползвате в свой проект, посетете хранилището му в Gitlab:\\
      \vspace{0.2cm}
      \href{https://gitlab.com/gnx/lernolibro}{\XeTeXLinkBox{\includegraphics[width=0.05\textwidth]{gitlab.png}}}
      }
    \end{center}
  \end{titlepage}
\end{document}